{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보문 브라운도트 경주보문점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で、チェックアウトは12:00です。 予約の際、客室料金は2人入室基準に定められ、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理され、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合には、入室拒否及びキャンセル/払い戻しができません。 身分証明書を必ず持参して入室時に提出しなければならず、身分証明書を提示しなかったりキャンセルした場合は払い戻しできません。 客室情報は提携会社の都合により随時変更される場合がありますが、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間は周辺のお客様の便宜のために静かにお過ごしください。 客室内の物の破損や盗難時には法的に処罰されることがあります。 ご予約特典としてはプール完備、ゾーン、客室専用テラス/露天風呂/大理石バスタブ、涼しい夏のためのエアコン設置、客室別ネットフリックスとウェーブ無料視聴、特定のタイプの客室にはスタイラー設置、5つ星の寝具類、ロビー及び朝食の提供などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどうやって確認しますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、どうなりますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊を予約した場合、入室拒否及びキャンセル/払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時に身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書を必ず持参して入室時に提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を提示しなかったりキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "身分証明書を提示しなかったりキャンセルした場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携会社の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようにお過ごしいただければいいですか？",
            "answer": "夜間は周辺のお客様の便宜のために静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損または盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物が破損または盗難された場合、法的に処罰されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ご予約特典としてはプール完備、ゾーン、客室専用テラス/露天風呂/大理石バスタブ、涼しい夏のためのエアコン設置、客室別ネットフリックスとウェーブ無料視聴、特定のタイプの客室にはスタイラー設置、5つ星の寝具類、ロビー及び朝食の提供などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 536
    }
}